男子紅磡唐樓上吊 兒子發現已太遲

紅磡男子吊頸亡。早上10時許，一名男子，被兒子發現在寶其利街145至163號一幢唐樓的單位上吊，救護員接報到場檢驗證實事主明顯死亡，警方正在場調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

自殺港

唐樓 生活艱難